xbox 係咪已經冇人理

好似人氣同ps 越差越遠
sony 又贏

華人地區係
西方列強 仍然好多人奶

有pc洗鬼期待xbox

ps4銷量多一倍叫好多人奶

想要生活充實d一定係揀xbox

有冇Time Splitters 2 既朋友

sony 都識請下打手,
xbox 自己都放棄亞洲市場,
怪得邊個?

等7月Halo果場自然會有人傾
之前啲硬件野都傾到厭
宜家2邊輪住出料

無咩獨佔game唔多睇好

成世都無玩過xbox

咁你錯失左好多好game

有無介紹

幾隻獨佔大作都係好野黎

車 ： forza

槍 ：halo, Gear of War

球 ： 算鳩數

rpg : Fable

動作 ： tomb raider

xbox game pass上面一堆舊game

2部都買，小朋友先做選擇

真心咩除左halo唔係全部都pc玩到？tomb raider ps都有呀嘛？

正解

又係喎，唔記得m$轉左個咁騎哩嘅策略

即係而家得返唯一優點係裝game簡單少少

利申 冇windows機

MS都冇咩計
佢有咁大既windows市場
出隻game唔係windows出又好似好on9
但出係windows又唔知點解要買xbox

Halo Complete Pack PC玩唔到

PC玩到你咪玩PC版,又冇話你玩咩版人地就冇左筆收入

？佢講冇玩過xbox就miss左好多game，我先話pc好多都玩到

佢可能講緊初代瓜

等summer Tell me why

當年聽人講話xbox獨佔既game好玩就買左部xbox 360

halo同gear of war玩落好撚普通

愈少人理愈好
等我可以快d 入手新機